"wang"左 (壞左)個wang字點寫

平時形容D野壞左果陣，會講"wang"左
個wang字點寫?

彎左

彎左唔肯定

round左？

軭？
google結果

搞軭

彎囉

灣咗

彎咗
waan¹ zo²

Ching 懶音喎